我一早已經講左去十幾次有任何行動唔好信呢度

去過既人都知理場根本好難上網
義士亦唔會有時間上網何況開 post?

去到現場覺得對方岩傾自己用app加對方

首先
我唔認同衝
衝完留唔到人永恆結局
你永遠唔會夠狗抽亦係事實

但你地堅持要做的話
唔好係度開 post 有乜行動亦唔好信呢度

你當呢度開post 話要點做既都係仇思達既分身你就明我講乜野

講完

推

二樓已經想搞鳩我呢個 post 証明我講冇錯

leolulu

望望先
點解我直頭見唔到2樓存在

岩呀
裝備上差太遠
點衝都唔會贏
好多連登仔講就勇武
但坐係屋企開post

勇武拆啲磚出黎，其實係嚇走好多和理非
同埋爭取沉默大多數係要靠和理非
勇武俾人打，啲50、60、70後會覺得抵死